{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042402",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "동백카츠 세종나성점"
    },
    "text": "世宗羅城洞に位置する椿カツは、和食と軽洋食とんかつ、パスタを楽しむことができるグルメ店です。 軽洋食骨トンカツ、和食カツであるロース、ヒレカツ、青陽カルボパネ、海老ロゼパスタなど様々なシグネチャーメニューをご提供しております。 ツバキカツは世宗とんかつの美味しい店として知られており、羅城洞デートコース、羅城洞パスタの美味しい店、出前の美味しい店、家族の食事場所としても高い評価を受けています。 韓国料理に特産物を加え、健康でおいしく準備する料理として約束し、店舗は世宗フォーレビュー1次1階に位置しています。 お店は黄色地に赤いアーニングが目立つ大通り沿いに位置しており、無料の地下駐車場をご利用いただけます。 ツバキカツのメニューはロースカツ、ヒレカツ、チーズカツ、ヒレカツです",
    "QA": [
        {
            "question": "ツバキカツはどこに位置していますか？",
            "answer": "ツバキカツは世宗羅城洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ツバキカツではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "ツバキカツでは和食と軽洋食とんかつ、パスタなど様々な料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ツバキカツのシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "ツバキカツのシグネチャーメニューはロースカツ、ヒレカツ、青陽カルボパネ、海老ロゼパスタなどです。"
        },
        {
            "question": "ツバキカツはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ツバキカツは世宗とんかつの美味しい店として知られており、羅城洞デートコース、羅城洞パスタの美味しい店、出前の美味しい店、家族の食事場所としても高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ツバキカツの店舗はどこに位置していますか？",
            "answer": "ツバキカツの店舗は世宗フォーレビュー1次1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ツバキカツのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "ツバキカツのメニューにはロースカツ、ヒレカツ、チーズカツなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ツバキカツは何色の外観のお店ですか？",
            "answer": "ツバキカツは黄色地に赤いアーニングが目立つ外観のお店です。"
        },
        {
            "question": "ツバキカツの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ツバキカツの駐車場は無料の地下駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ツバキカツではどのような料理が特におすすめですか？",
            "answer": "ツバキカツでは和食カツや海老ロゼパスタなどが特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ツバキカツは何を約束していますか？",
            "answer": "ツバキカツは韓国料理に特産物を加え、健康でおいしく準備する料理を約束しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 431
    }
}